(交友app)點解D女咁興特然消失?

一直傾得好地地
但假以時日必定會愈覆愈慢之後就

站於男人立場, 對無興趣對像係連第一句話都唔會講, 點解D女成日傾傾下人間蒸發??

攝時間囉

男人無呢支歌仔唱

係咪俾人檢舉block咗

有更好嘅選擇

點知啫，總之就係唔鍾意你啦。

因為真係好唔啱傾
一開頭應酬下你
慢慢覺得又唔想同你發展又要同你傾好無謂
就唔再覆

係咩

男女都會咁架喎

得男仔主動搵佢，女仔被動，唔會點搵你，咁樣有無機會?

個人認為冇 有好感點都會主動搵
我識現任個陣瘋狂搵佢r水吹

你岩，變左我問你答...

對方（男）會主動搵我，但又好似唔係好關心我，點睇？

要打鐵趁熱

識左第二個
交友app中都是臭雞
不要太認真

尋人winnie
我好想搵返你啊 CMB到禁錯野
你行完camping,又識影相又係vip

希望你見到個post 如果係你可以tg我

因為得你一個覺得傾得好地地
對方一開始就係忍緊你既悶或者唔識溝通
本身想俾機會 但慢慢覺得太on9

玩交友app真係唔可以太認真
沉船果個就輸左
難聽d講 用player既心態玩對自己係最好

其實app上面好傾又唔代表真人好傾

只係R水吹又唔比人突然消失咩玩法

女玩就係臭雞
男玩交友app係咩啊

叫雞

笑左 笑埋右

臭雞